法律撚 - 香港有咩例係關於entrapment

電影就睇得多啦
但香港現實既條文有冇講呢樣野?